---
layout: post
title: "Aber immer gern!"
microblog: false
guid: http://geewiz.micro.blog/2005/12/07/aber-immer-gern.html
date: 2005-12-08T00:12:34+0200
type: post
url: /2005/12/07/aber-immer-gern.html
---

<p>Mist, dass ich das erst jetzt erfahre: am Sonntag h&auml;tte ich mal so richtig <a href="http://www.spiegel.de/kultur/zwiebelfisch/0">Bauarbeiter bel&auml;stigen</a>,1518,grossbild-551022-385502,00.html k&ouml;nnen! Das w&auml;r mir die Fahrt nach Stutensee wert gewesen.</p>
